{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27625",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 길벗호텔"
    },
    "text": "その宿泊施設は総客室数40室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 宿のお知らせの中には祝日、金曜日と土曜日の宿泊可能可否、週末に対する貸室無限貸室ルームSUV駐車不可などがあります。 また、土·日曜日の入退室時間の変更も告知されています。 客室はすべて2名基準であり、1名追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。 SUV車は最大8台まで駐車でき、満車の場合は払い戻しが可能です。 訪問者のレビューを総合してみた結果、価格対備で見ると宿泊施設がきれいで保護されていて満足できる場所と評価されています。 また、室内喫煙が可能なのに臭いが少なく好感をそそっています。 うるさいという意見もありますが、大体静かだという評価が多いです。 時間的余裕を持つことができて便利だという点もメリットの一つとして挙げられています。 しかし、宿内では客室内の布団の再利用が見られ、トイレの清潔さにも改善が必要な部分があります。 社長は親切で、貸室利用にも良いところと評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数40室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "祝日や週末に宿泊できますか？",
            "answer": "祝日、金曜日と土曜日の宿泊可能可否はお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "週末には貸室無限貸室ルームSUV駐車ができないのですか？",
            "answer": "週末に対する貸室無限貸室ルームSUV駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は土日曜日に変更されますか？",
            "answer": "土・日曜日の入退室時間の変更についてはお知らせがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室はすべて2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1名追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "SUV車は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "SUV車は最大8台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを総合すると、価格対備で見るときれいで保護されていて満足できる場所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "室内喫煙が可能ですか？",
            "answer": "室内喫煙が可能ですが、臭いは少ないと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿は静かですか？",
            "answer": "大体静かだという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "時間的余裕を持つことができて便利だという点がメリットの一つとして挙げられています。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "宿内では客室内の布団の再利用が見られ、トイレの清潔さにも改善が必要な部分があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の社長はどうですか？",
            "answer": "社長は親切で、貸室利用にも良いところと評価されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 476
    }
}